---
title: Onderzoek cyclus
date: 2018-02-19
---
Beau en Ben hadden het plan van aanpak bijgewerkt, vandaag gingen we die hervalideren. Er moesten nog een paar dingen bij en die ben ik met Ben gaan maken. We hebben een soort van onderzoek cyclus gemaakt.